【請廣傳】各位手足 出發前請注意撒退（逃生）路線

昨晚SSP的圍捕直播後
代朋友出post
(p牌推唔到 麻煩幫推）

（10:40開始）

尋日appledaily LIVE見狗狗拉人地方是遠離大隊，
行好遠先見到狗狗大隊。

差佬咩招都用，7人車已經好平常。
尋日深水埗，掉完石5分鐘即有人被拉
應該係狗狗匿左示威者逃生路線，小路埋伏！
(3個夠拉低你，街坊diu都救唔到)

尋日appledaild LIVE見係離狗狗大隊好遠，
拉人既狗狗都係外圍離大隊好遠，
而唔係大隊狗狗拉人。

真係唔想咁多有戰鬥力既手足俾人拉，
各位手足，出發前請計劃及注意撒退（逃生）路線
Be water‼️

九月一號下午一點機場見

901機場和你塞 Channel

901機場和你塞 公海

901機場和你塞 宣傳

831

兩句講哂
831無大台 出中環
901 1點鐘 機場見

記住啊 我地只係幫機管局做交通壓力測試

901 機場 Channel

901 機場 公海

901 機場 宣傳

各位寫定英文紙牌比外國傳媒影
人權法啊 中英聲明啊 無理拘捕啊
強調無大台無領袖啊等等 自己揀個舉
舉埋國旗都歡迎

同時要比全世界睇